千千闕歌 vs 夕陽之歌

左
右
利申：個人揀右，因為俾梅姐臨走前嗰個concert震撼咗

2個都鐘意點揀呀大佬

唔準諗 即刻答

《四季之歌》